# testOnDemoLitecart

С помощью Selenium Web Driver протестировать любой сайт (например, http://demo.litecart.net/), проверить всё, что есть на главной странице и нажать на несколько кнопок для проверок разных функций (желательно разного типа).
Цель: убедиться, что проверяемый функционал сайта находится в рабочем состоянии после проведенного развертывания обновления системы (т.е. провести смоук-тест).
Проведенное обновление могло зацепить любую функцию.
Количество сценариев не так важно, лучше делать акцент на разнообразие проверяемых функций.
Язык программирования любой на выбор: Java, JavaScript, С# (или другой, по согласованию).
